【冇圖】MR BEAN 有話要說

拋磚每一張豆圖比句對白嚟引玉

清，你懂的

望乜勁

吓？咩話？

縮返入你老母個西到啦

好尷尬

仲要人手filter 完全唔知你做緊乜鳩

同闗家姐差唔多

？？？

唔講咁多 即刻博嘴

準備聽日駁新班主任嘴？

um..... ok

圖文不符喎

樓主好笑啲
btw下次加油

樓主想超越唔講咁多 即刻駁咀位巴打？

唔講咁多 即刻要說

點幫你駁

即該駁咀

你班連登仔咪撚蝦小學雞

嘩 樓主仲要自己正評自己

推